補選近了 又要人含泛民撚了

白票 焦土=五毛 又要齊齊投泛民了

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

高普嗲哋：( Show Blocked User - 濕鳩塞鷗 )

A_Milik：隻濕鳩塞鷗日日洗版，連狗唔係諗住唔做野掛

山姆大叔.：要求連尼住查下關愛座hunter(ID:#47359)及濕鳩塞鷗(ID:#22858)

老fool：admin幾時bam濕鳩塞鷗條煩膠

上條當麻：on9會員濕鳩塞鷗成撚日推返D垃圾post上黎洗版係點撚樣

bbchu：投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 洗版

JR：連登時事台低端人口名單

工藤晴香：*屌你老母做乜撚野呀？admin幾時肯做野

比利海靈頓：連狗係邊呀屌 時事台又有人洗皮啦

巴麻美(廢青)：牙連麻煩入一入黎 投訴 濕鳩塞鷗(#22858) 大量推沉底post

社會主義者佛利民：「濕鳩塞鷗」算唔算係時事台鄒容?

Spurs_Leonard：Admin咁都唔ban 濕鳩塞鷗？

Spurs_Leonard：投訴會員濕鳩塞鷗

黑腸盧卡庫：[連仔請一視同仁] 投訴會員 濕鳩塞鷗 #22858 瘋狂洗版

Spurs_Leonard：濕鳩塞鷗同關愛座去邊我去邊

上坂堇：一人一post，時事台俾人洗咗咁多日都冇admin出嚟處理？

高質李依：＊ADMIN係咪諗住做鴕鳥扮睇唔到會員既投訴架啦?

hi 負皮班泛民傻閪

泛民自己互界，益左何君妖， ok

巴打考慮泛民以外議員，五毛

泛民logic